［靚仔/女入］試過比人讚靚讚得最勁係點？

試過同同學聚會玩真心話嗰陣比全部人公認我係全級最靚仔嗰個有啲唔好意思

然後大學ocamp又係真心話
十條女有八條話最想做我女朋友😅😅

真靚仔/女先好分享thx🙏🏻🙏🏻

話我似vdb

快過中哥！

咁幾似弱智白化病人？

樓主

去街市個賣魚婆同豬肉婆讚我靚仔
估唔到咁有中年人妻市場
即刻同佢買咗200蚊紅衫魚同500蚊排骨

拉

細個落街巿俾呀姐讚靚仔

全場最型仲唔係我！？

小姐介唔介意交換phone number？
利申：仔

拉乜撚？

你樣衰唔抵得？

咪撚弱智啦 你拉快過我推？

呢啲客套說話唔計的 thanks

你個啲又計？

佢地係真心 玩緊真心話

買菜送多棵蔥

推

試過有次搭巴士
我上層坐喺個女仔隔離
一坐落去佢就望住我
跟住佢就過咗後面坐
可能係我太靚仔嚇親佢

有人讚過小妹似法子

絲打留個tg?

靚仔到佢自愧弗如

約過一個網友 第一次見就內射左
佢：見你咁靚仔，內射都唔緊要啦

我有女朋友 佢唔搞有女既仔的 thx🙏🏻🙏🏻

話我似明星
細細粒

又醉又貓你應該傻的

推，謝謝

拉乜撚

似弱智鍾意浪費自己時間

咁夾埋一齊點先 有時夾埋唔一定靚

曾經有人話我似政界林峯

巴打讀幼教？

整容前？

其實你個樣都唔係咁差

無俾人偷過相做tinder profile pic唔好話自己靚

試過係夾埋班人係同學聚會玩9個自大毒撚 話佢全級最靚仔 條毒撚真係信 成班女私底下笑左半年 啲仔仲改埋條毒撚whatsapp 公仔圖周圍sd 同恥笑

靚仔過陳冠希

此po已完

俊？邊度俊呀睇過

最癲峰試過去餐廳食野比兩條女話靚仔
一個洗碗嬸嬸
一個侍應姨姨

因為幼教同常無咩仔讀，一班可能先得1條仔。
你明架啦

靚仔就無 樣衰就有
中學比呀sir話我手字仲樣衰過我個樣

無即刻同你扑野，咁你應該都係一般貨色

😓😓😓自信到令人尷尬

話我似李擇楷

同女朋友扑完野個陣佢含情脈脈咁望住我讚我好靚仔
又sweet又開心

女朋友都好靚女好愛佢

onl 9 拉

之後咪慢左囉，姐係你唔夠靚仔

無即刻除褲?

話我個樣似拿卡😰

500蚊排骨 點食

點啊 同學

你冇圖想討論啲乜？

屌

.

國師黎？

買菜個店主平兩名賣俾我

之前打電話去茶餐廳喥叫外賣
個阿姐叫我靚仔

有個女仔fd話
佢另一個fd覺得我得意
靚女嚟

上年中秋約中同出去玩 一晚俾人抄3次牌
中學去球場練啦啦隊 俾隔離學校嘅人抄牌
不過全部冇比過
仲有一次係頹look去跳舞 有個南亞人係地鐵一落車就跟住我
跟跟下行上前同我講：you are so beautiful 我驚到仆街
最近一次就係係屋企樓下有個人問我攞ig
點知佢原來有follow我 勁尷尬

話我似溫碧霞

我可唔可以要你ig

Carrielam.hksar

笑西？

膠西？

話我似混血，都有人話我似整容樣（我覺得彈多過讚）

公認成間機構最靚仔， 公司大約有五百人只計男就唔知

我識個女仔都係混血 巴基mix 香港

傻閪係咁

我弱智控制唔到唔俾？？

留下買早餐個啊姨叫我做靚仔

咁你想下點解唔俾

你好撚靚呀

慘

會唔會係其他太醜得你正常樣先局住揀你？

朋友試過比人讚世一

寡人笑撚左？

比人讚我係小羅志祥

你做乜唔拍戲，咁靚仔

秒

廢po都上到熱門
拉

話我靚到佢唞唔到氣仲要係女同事嚟，同成班男同事講，之後個個和議
我勁唔好意思

白卡POST都上熱門 拉

曲到圓 認真你就輸了

平時畀人話似梁朝偉同謝霆鋒，似謝霆鋒主要係因為髮型，part time做sales都試過幾次直接畀啲客讚。truth or dare同你都係咁試上下。平時行街啲女就算只係朋友都好鍾意一路傾計一路繑住我黎行。同埋話親冇女都畀人屌

眉似八刀、眼似日月、鼻似玄田、口似牛一？

屌你老母啦

乜撚呀

雜種狗咁仲大大聲

屌你咪屌你，洗擇日？

Grinder會唔會勁啲

小學最靚個幾個同我示愛 中學好多女搶我條撚含 咁算唔算？

他還只是個孩子啊

靚仔凍飲唔使錢喎

講得好

同街市呀姐玩真心話話我靚仔

老師

行出街係咁比啲女昅

前半句讚到天花龍鳳 後半句佢竟然講叫我去選港姐
好撚侮辱性

入錯廁格畀人講返唔好意思

我會話自己係正常，人地話我中上男神。

葉藍仲未入

已負評

想做你女朋友

由細到大俾人話似某個明星,走埋嚟搭訕主要都係問:有無人話你似xxx
中學嗰陣有個未教過我嘅呀sir代堂叫我哋出去排隊,佢直接用嗰個明星名嗌我話:喂xxx,出嚟排隊喇!搞到我好尷尬

報假狗做乜撚嘢啫你
死返去食屎啦屌你老母

返工成日俾客讚「你好靚」

咁靚仔

擺張相上黎睇過

八両金？

個陣考緊dse 臨入考場之前仲溫緊書 突然坐隔離有個女仔問我有冇玩開whatsapp或者WeChat 我求其俾咗個ig佢之後就冇之後了 啲fd聽到就話我帶咗口罩個樣真係呃到人 唔帶就
利申 條女個樣正正常常 帶著口罩個樣其實唔差 不過見佢ig名打支那拼音同玩wechat就即刻不了 隔咗一排就unfol咗 不過俾囡抄牌就是爽

似梁朝偉？有無呀

茶餐廳比阿姐叫靚仔

新一屆連登吹水大會開始

試過入境女職員唔肯比番張身分證我，叫我整過第二張

佢地係真心玩緊真心話黎玩你

收聲啦弱智狗

平日d人出post屌公司但唔爆公司名都算
你連似明星 但連明星個名都唔敢打

已封鎖會員 迷上拿卡的本領

搬屋未

勁多絲打ff 應該九成肥婆

唔搬了

笑死

讀書果陣 有5，6個女仔同我示愛
有d寫廢紙，有d搵fd同我講，有d日日痴埋黎撩我
不過又唔覺果年特別靚仔

借個位

個明星名唔見得人?

街市啲呀姐會叫我靚仔

我而家講邊個都無用實有位入我嘅

反而最醜樣唔會俾人當面話醜 因為太真實驚hurt到人 永遠係唔柒嘅人先會係咁俾人話柒
利申 冇俾人話過柒有心了我已經知到真相

對面肯定男人黎

無俾人偷過相做ptbf profile pic唔好話自己靚

所以呢個po啲人咩樣你自己衡量啦

聽過有女仔話佢比人讚過似DADA

國師：關我咩事

依加500$排骨唔算好多
感謝黨

好樂天

有次返大陸酒店，講唔正普通話，職員以為我係韓仔

我中學試過俾人叫爛面暗瘡怪

樓主真面目

我又係咁真係好苦惱

有個中同搵ptgf 比人放上網
然後話有人偷佢相搵 ptgf
笑撚死又唔係靚仔唔通有得收平啲咩

唉...係hmd識左個女仔...點知換左相就block左我

認真 印度或者巴基斯坦嗰啲輪廓都幾深
係可以好靚

上面貼我圖嗰啲我report曬 自己反省下點解

Oppa saranghaeyo

我很想.jpg

成日樓下街市買送都讚我靚仔
有時仲塞多兩條蔥俾我

點看我save低左黎聽

非本人

幾時去選港姐

我都識個身材好正嘅香巴

醉！！！

利！！！

爸爸媽媽都讚我靚仔

靚仔到無女敢埋身
話無安全感
有sm星探叫我去韓國發展
因為我成日睇到果邊d練習生地獄式訓練就不了
加上屋企又唔等錢洗

幫你手拉

Ching又有錢又靚仔 會唔會太完美.......

以前細個同老母行街，
有幾個街坊look後生突然

同我老母講代表xxx公司，
想搵你個仔加入娛樂圈(用英文問),
不過要飛去外國訓練

有次仲係學校專程揾埋自己，
叫我有興趣上去佢個d大型招募活動試鏡

不過老母以為係呃錢黨， 所以冇然後了

幫你手推

講大話全家死

試過坐車同補習俾人抄牌

比人話player

D女讚我：反拿卡嘅原來都咁靚仔 我識開嗰啲 迷拿卡都好樣衰

我識個朋友做殯儀，洗唔洗介紹比伯母？

佢係咪同另一個同學同名

一時間諗唔到作邊個好

呢句真
新鮮豬肉差不多100蚊一斤
排骨更少…

見到咁多負皮就明連登仔有幾自卑永遠都會攻擊有自信既人

所以認錯左你係女人？

話我似林峯
但係尋秦記果個

笑撚死睇下D負評 D毒撚連登仔酸撚到自己樣衰唔抵得人地靚仔靚女 毒撚個樣衰都算仲要心胸狹窄

唔知負評者係咩心態！我都係分享下姐

喂靚仔，來買啲魚啊，見你咁靚仔計你平啲啦！

呢條友都唔知係咪PR五毛狗
屌你老母on99
拉

831 打死人

比賓賓明拍

無圖你話你同金城武一樣靚仔
屌閪屌到雀仔同腳仔都軟都得啦

落單嗰陣個個嗌我靚女

利申：仔

日日翻工俾人話靚
但我A0

快留聯絡方式

正路
靚人法子

P牌手動負皮樓豬

柒頭

落街市買魚姐姐話我靚女唔收我錢
之後次次去買都有平

推下比D樣衰毒撚睇到先

比人話樣子平平無奇

自己讚自己

以前baby fat
俾3個唔同人話我似林嘉欣

其實要睇情況
如果個男仔本身係怕怕醜醜果d人
又咁岩同新朋友熟落左
比新朋友讚靚仔多數係真

成日比人讚個樣好有安全感
係咪咁上下意思

唔好講真話 唔係呢個POST 班自戀友會爆玻璃